你地可唔可以唔好再笑恆大？

你地會唔會走入去特殊學校笑鳩人地弱智仔？
唔會

但點解你地要花時間去笑鳩班垃圾？

因為我含不是弱智

鄉下學店

廣州恆大淘寶？

吹呀

因為含大仔仲弱智

保護弱小 由你我開始